有冇人覺得二寶軟糖好食

特別係乳酪味

不了

淨係食橙色

硬正啲

硬都正 不過軟糖仲正 特別係連乳酪個隻

咬落去爆好正

但係我鍾意層殼爆開嗰下

乳酪味

呢隻好正